事實證明左有九成人係為左打卡先去遊行

平時d愛港熱血分子呢？

解釋一下

我一早講撚中哂